如果巴士上層/小巴有好多空位，都要揀坐係陌生人隔籬係咪好冇禮貌？

死開啦毒撚 咁多位

不停R頭皮 同玩口水

毒撚黎講 其實就算無空連位
坐人隔籬都好無禮貌

毒撚走出街已經好無禮貌